報案室暫停俾市民報案

叫人門口打999 報案

班警察同忠義識架？
一見到面 幾個忠義開始質疑女士嘅身分同權力
好似有人撐腰所以敢講野咁

警察進入為所欲為無王管狀態